到底啊嬌靚係邊

班友成日吹奏佢有幾靚 真心唔覺得佢靚 而且一諗起佢個黑鮑就想嘔

你第時條女靚過阿嬌？
你條女咪又係黑飽

靚唔靚好主觀既啫
可能你覺得欣宜先叫靚

個個人睇法唔同 又冇逼你娶佢

我條女真係靚過啊嬌喎

如果啊嬌係靚，當初就唔駛兩個人組團啦，自己一個都會紅啦。

啊嬌都唔靚, 你食開咩女

如果當年嬌嬌係一線水蜜桃 佢既遭遇就唔一樣鳥

啱

有冇巴打有黑鮑圖可以重溫一下

靚係靚不過冇波是原罪

又鞭屍

樓主食開富田

連登仔隻眼生係額頭